幾時大家一齊去幫趁黨鐵商場？

呢個 weekend 行山行到好攰
不如下個星期一齊行下街輕鬆下？

名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-奧運奧海城一、二期
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城
-柴灣新翠商場
不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多！

自推

千其唔好搞壞人地商場

幫趁都唔得？

不過行到去睇唔啱都無辦法